Title: The Beautiful Mistake - On Building
Date: 2012-10-24 13:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: emo, music, thebeautifulmistake
Slug: the-beautiful-mistake-on-building

![beautifulmistakeonbuilding]({static}/images/beautifulmistakeonbuilding.jpg)

Manchmal überfliegt mich der Wunsch nach Musik in der ich mich emotional
einst gewälzt habe. Und so abgedroschen es klingen mag. Ich stand total
auf diesen alten Emo und merke immer wieder, wie wenig Beachtung er
bekommt. Ich sollte viel öfters ein Videos aus der Zeit verbloggen...

<p>
<object width="848" height="483" id="muzuplayer-102366" classid="clsid:D27CDB6E-AE6D-11cf-96B8-444553540000">
<param name="movie" value="http://player.muzu.tv/player/getPlayer/a/102366/vidId=647059&amp;la=n"></param><param name="wmode" value="transparent"></param><param name="allowscriptaccess" value="always"></param><param name="allowfullscreen" value="true"></param>

<embed src="http://player.muzu.tv/player/getPlayer/a/102366/vidId=647059&amp;la=n" type="application/x-shockwave-flash" allowscriptaccess="always" wmode="transparent" allowfullscreen="true" width="848" height="483" name="muzuplayer-102366">
</embed>
</object>
  
[The Beautiful Mistake - On
Building](http://www.muzu.tv/thebeautifulmistake/on-building-music-video/647059/)
on [MUZU.TV](http://www.muzu.tv/).

</p>

